{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072507",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모"
    },
    "text": "こんにちは。延南洞に位置するモモです。 営業時間は毎日17:00~02:00で、様々なメニューを提供しています。 せいろ蒸し中は35,000ウォンで、刺身の盛り合わせ中は45,000ウォンです。 ヨルム·ベムは27000ウォンで、小樽鍋式すき焼きも同価格です。 せいろ蒸し台は48,000ウォンで、せいろ蒸し台は28,000ウォンです。 海鮮と刺身は53,000ウォンで、刺身の盛り合わせは61,000ウォンです。 カンバ·オットセイとオットセイはそれぞれ38,000ウォンで、ヒラメとサーモンを一緒に楽しめるメニューは39,000ウォンです。 伊勢海老の塩蒸しは35,000ウォンで、エビとアワビの蒸し物はそれぞれ45,000ウォンです。 トンガン·ガンは28,000ウォンで、ガンガンは24,000ウォンです。 牛肉、ホタテ、きのこのサムハプは25,000ウォンで、和牛ときのこのサムハプはそれぞれ25,000ウォンで提供されます。 ユッケは23,000ウォンで、炒め野菜と牛たたきは22,000ウォンです。 牛たたきは20、000ウォンで、ピリ辛と醤油も同価格です。 イカのもも肉の天ぷらは1万8000ウォンで、イカのもも同じ値段です。 楽しい食事の時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "モモさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モモさんの営業時間は毎日17:00~02:00です。"
        },
        {
            "question": "モモさんの場所はどこですか？",
            "answer": "モモさんは延南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モモさんのせいろ蒸し中の値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんのせいろ蒸し中は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせ中の値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんの刺身の盛り合わせ中は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモさんのヨルム・ベムの値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんのヨルム・ベムは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモさんの小樽鍋式すき焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんの小樽鍋式すき焼きは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモさんのせいろ蒸し台の値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんのせいろ蒸し台は48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモさんの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "モモさんの刺身は53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンバ・オットセイとオットセイの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンバ・オットセイとオットセイはそれぞれ38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメとサーモンを一緒に楽しめるメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメとサーモンを一緒に楽しめるメニューは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伊勢海老の塩蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "伊勢海老の塩蒸しは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビとアワビの蒸し物の値段はいくらですか？",
            "answer": "エビとアワビの蒸し物はそれぞれ45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンガン・ガンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンガン・ガンは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンガンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンガンは24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉、ホタテ、きのこのサムハプの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉、ホタテ、きのこのサムハプは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "和牛ときのこのサムハプの値段はいくらですか？",
            "answer": "和牛ときのこのサムハプは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒め野菜と牛たたきの値段はいくらですか？",
            "answer": "炒め野菜と牛たたきは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油の値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカのもも肉の天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカのもも肉の天ぷらは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカのももの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカのももは18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 689
    }
}